夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

ok

唔想醒
由得返工遲到

no

又一個禮拜嚕

新圖到場

咪返啦

go

咩

唔要

唔想嘥錢買醫生紙

以後唔返

你養我？!

誠哥養

你唔洗陪波波？

我似出糧俾佢多

聽日翻新工好緊張

乜水

禮拜一

好野益大家

你老婆

出糧比我

返一日唔做